"Niet in het minst.
Is het mogelijk dat ik je dat nu ook geef?
deze resultaten, kun je niet zien hoe ze worden bereikt?"
"Ik twijfel er niet aan dat ik erg dom ben, maar ik moet bekennen dat ik kan je niet volgen.
Hoe heb je dat bijvoorbeeld afgeleid?
